{
  "Access the lesson": "访问课程",
  "Back to home": "回到首页",
  "Back to question": "返回到问题",
  "Bonus!": "奖励！",
  "Get an extra life by viewing the lesson": "通过阅览课程获得额外生命",
  "Check out the next chapter in this course!": "查看本课程中的下一个章节！",
  "Click to continue": "点击以继续",
  "Clue": "线索",
  "Coach": "辅导",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Context": "背景知识",
  "Correct answer": "正确的答案：",
  "Correction": "修改",
  "Did you know that?": "你知道吗？",
  "Finish learning": "先继续这个",
  "For you": "专为您准备的首选内容",
  "Game over": "游戏结束",
  "Go to question": "访问问题",
  "Good answer": "回答的好",
  "Good job": "干得好！",
  "Highscore": "你拥有了新的高分<br><b>你刚刚赢得了 {{score}} 颗星</b>",
  "Key point": "关键点",
  "Media": "课",
  "Next chapter": "下一章",
  "Next chapter_": "下一章：",
  "Next level": "下一级",
  "Next level_": "下一级：",
  "Next": "下一个",
  "Nice try!": "干得好！",
  "Ooops": "糟糕……",
  "Question": "问题",
  "Ouch": "哎呦……",
  "Quit": "退出",
  "Related subjects": "推荐给你：",
  "Retry chapter": "重试章节",
  "Retry chapter_": "重试章节：",
  "Retry level": "重试级别",
  "Retry level_": "重试级别：",
  "See your comment and those of your peers": "阅读你和你的同学的评论。",
  "Select an answer": "选择答案",
  "Select something below": "从下面选择",
  "Share your opinion on this course": "分享你关于这个课程的看法",
  "Start learning": "您应该从此项内容开始",
  "Thank you for your review!": "感谢你的评论！",
  "Type here": "在这里输入",
  "Unlock next level": "你刚刚解锁了<br><b>{{levelName}} 级</b>",
  "Validate": "确认",
  "Submit your Answer": "提交你的答案",
  "Wrong answer": "错误的答案",
  "You are out of lives!": "你已经没有生命了！",
  "Your answer_": "您的答案：",
  "Your answers_": "您的答案：",
  "Need help? Found a bug? Report it here": "需要帮助？发现了漏洞？在这里报告"
}
